點解得motherfucker冇fatherfucker?係咪又羞恥女性！？

我屌晒你地老豆！

Show Blocked User - 音樂情人

世界三大毒瘤

女權閪
素食閪
環保閪

點解唔係 女權撚
素食撚
環保撚
你又歧視？

為女權爭取權益呀！

證明女人重要d 屌都屌女人先

恒大仔，八大撚

Becoz ur father is fucking ur mother

我立即宣佈 屌你老豆